［一定要廣傳］ 鏗鏘集—還原真相 元朗黑夜

《鏗鏘集 -- 721 元朗黑夜》

721晚的元朗衝突，警方被質疑處理緩慢。警務處處長盧偉聰解釋「遲到」是部分警力調派往港島處理示威及警員當時正處理3宗打鬥、1宗火警。

《鏗鏘集》記者整理7月21號晚上元朗鳳攸北街一帶的閉路電視片段，訪問相關人士，按時序梳理情節，詰問元朗黑夜衝突中的警力安排。

推比身邊人睇呀

push

睇過

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！

推推推

推

8.5 全民三罷

睇左!push

港台

推比身邊人睇

要俾全世界知道
香港人唔會因為打壓而自動禁聲
不平則鳴

推爆佢

RTHK高質

仆你個街

無錯
睇完真係會好嬲

屌你老母 警犬死全家 仔女一出世即死
老豆老母皇天擊殺
有血緣關係既直接暴斃
撐警犬既爛賓周陽 爛西

三上悠亞無碼流出

極高質啦
多謝RTHK

要俾埋屋企人同朋友睇

RTHK真心好波！好多都特登唔遮樣，大家可以CAP圖幫手尋親。
不過係唔知點解追打立場姐姐個西瓜佬會遮樣……

無論再睇幾多次都係咁嬲

劉細良live 有講

其實唔緊要
上網搵返片都可以睇返依班暴徒嘅樣
重係好嬲

高質報導

係超高質
用咁客觀嘅事實去還原返成晚嘅事

記住要廣傳比身邊人呀

加油
我已經做咗

一定要全世界都要睇清楚

等youtube
推

係

之前 viutv 都有個特輯, 大家可以去睇下

上面有片啦

真係好嬲

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

屌你老母 警犬死全家 仔女一出世即死
老豆老母皇天擊殺
有血緣關係既直接暴斃
撐警犬既爛賓周陽 爛西

三上悠亞無碼YouTube流出快手

係嬲到爆

THX
睇唔到

推，睇左

嬲到手震...

Now tv經緯線
都值得睇

有巴打post咗YouTube link

推 每次睇番都好撚嬲

怒推

嬲爆

個重嬲真係唔識形容

等RTHK 官方出 幫佢刷view 數

千萬唔可以冷卻
我地要勝利

Push

推
港台節目都要推

到時再推

係
所以打鐵趁熱要分享出去

好詳細, 睇到好嬲, 克警龜縮爛賓周！

光復香港 時代革命

當你睇住d警車經過當無事發生
個幾百人好似得你同我撞鬼先睇到係嬲到飛起

記得要分享出去

l, m

克警真係錫身, 見到黑社會走先, 近十年殉職個D 都係交通意外多, 相返消防真係盡忠職守救人殉職..

推 睇完更嬲

Kpush

嬲到飛起
咁都唔係警黑合作係咩

等身邊朋友一齊嬲

黑驚

擘大對眼講大話，真係似足某國既官，
果然一國兩制

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

已經未計入埋祠堂個d

Good show!

推！！！

努力保護自己同，同行人。

pish

加油

大家記得㩒入去支持港台 唔好淨係upvote呀

手足 推俾班藍絲屋企人睇
因為真係好中立
我只想知道 究竟當日警察死左去邊

一定要去埋fb like佢哋同留comment 支持佢哋

雞地果三單野咪差唔多位置
洗撚用三部衝鋒車
信你就奇啦

係非常中立又客觀
所以一定要廣傳比佢哋依班睇

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

睇完又好撚嬲

推，俾阿爸阿媽睇，鏗鏘集對佢地黎講有可信性

有無英文字幕版本

麻包袋

堆

發夢聽到有人講 幾時再光復元朗??

追究警黑責任
還納稅人公道

良心傳媒

室內示威 搞冧經濟 攪炒過世

放上YouTube

港台有youtube channel

呢集一定要俾多d人睇，閉路電視影左好多野

有無得係街播？

推推推推

官方出左啦

推L爆佢

依d真係好應該係街播

好撚嬲

港台好勁 攞到cctv footage

推 警察話去左處理打鬥 根本係喺yoho附近 打鬥亦處理唔到 個廚師放工俾人打到仆街 背脊爛哂

推番 youtube , 必需like !

有無人搞街播？一定出黎

立場姐姐俾人打果陣 防暴警察仲喺附近

睇一次嬲一次

推！良心節目

唯有繼續升級，方可制止大抓捕

差佬仲唔做嘢？

今集先睇到成班防暴係度睇著班白衫聚集

睇到好撚嬲

Luv rthk

支持，搵眾志搞

啱，呢個月冇曬放映會，係時候做返

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

光復香港
時代革命

係咪要licence架？
同埋可以播埋經緯線

要backup 意防萬一

我愛RTHK

證據確鑿

想補充下,第一輪白衫牛屎佬打完人,有班人去左警署.
入面影到起碼有10幾個散仔.

Rthk 香港良心

之後兇人話警署唔畀拍片（無咁既法例）
跟住警署落閘

其實Now/Viu 經緯線都有
大家可以對比下

有咁GE法例(PGO),不過只係監管D狗.市民影相絕對無問題

p

推呀

要推

良心媒體

痴撚線, 6點開始就無警察。
個仆街狗仲要問係咪着白衫就犯法真係屌你老母!好撚嬲。
拎住鐵通木棍幾百人集結都唔犯法?無撚腦?

好波

今次無得賴啦
幾百人都當睇唔到..重要唔止一次係三架警車經過

香港電台遲早比政府殺

起碼幫佢做好條view 數

.

send 晒俾所有親威朋友了

要廣傳

push
push
push
push
push

推到比所有人睇

咁撚CCTV 唔撚去搜證???
驚你老母 賊你老母咩

無錯做得幾多得幾多

依個真係要瘋傳呀大家快啲send

咁都拉得十幾人
唔嬲就假

真相還原 推到發言人回應

推上黎

推到有警察俾人拉

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫置頂

鏗鏘集真係好高質

立場姐姐

用所謂語言偽術同分散注意力的謬誤去曲解事件

老豆要搵仔喇
推

推上fb

你話第一次經過唔夠人手應付都話
但之後當無事發生再經過多兩次都唔理
就點講都講唔講囉

推 唔可以比佢地無撚左件事

應該係撞鬼

推
大家平時都可以睇睇鏗鏘集 不嬲都咁高質
利申：鏗鏘集打手

PUSH

兄弟們幫手backup 啦

留名睇呀

經緯線 重組7.21元朗黑夜 揭露18鄉周姓暴徒身份

迫啲藍絲睇，睇到佢地懷疑人生

send緊俾老母

一定要

Cast 左上電視比老母睇

想資助小朋友返學既同我入黎 | LIHKG

我同你班廢青講，依家已經冇辦法阻止官商鄉黑警

互推

應該配英文字幕send 俾外國記者/傳媒。

個三件所謂打鬥係咪白衫人自己搞出嚟
聲東擊西

推，廣傳

垃圾差佬，屌你老母

推 睇到好撚嬲 必須清算黑警

Push 一定要睇呀～

推阿

五大訴求!
光復香港 時代革命!

依啲post一定會要置頂

PUSH ，一定要睇

推

rthk好有心

政府呢家無左回事啦？

三X悠亞無碼流出 快做仆街仔

其實睇住都覺得好心寒

公營嘅rthk比tvb更中立真係好諷刺

[HKU/CUHK/CityU/PolyU SU相關人士請注意]有關UQ香港學生被襲擊一事

借個位貼下

已推

推！

當晚我11點20歧返到元朗西經歷後半事,
就係嗰個時間,我哥打電話比我問我係邊, 我話係西鐵站入面,
佢答我未同你講咗呢幾日唔好出街囉(心諗有咩?唔緊要),佢話「你比人打唔好問點解」.
(我嬲L咗)答:我比人打比人扑都唔緊要,會自己搞掂自己唔會煩到你.
佢係政治冷感中年人?
唉..........算啦
但都覺得民意唔可以趺,需要增加.

三X悠亞 無碼流出

Pish

和理非老母睇左, 居然叫番我睇

嬲到仆街

真係良心台

3部警車12隻狗 到西鐵站有40隻狗 我唔識計條數呀

勾結黑社會既暴徒

推爆! 廣傳! 直情應該18區連儂不停播!

大家幫手send出去！

不能只有我看見

輕推

share

Push
要推到畀外國睇完來係黑警合作無間

我愛你呀鏗鏘集

唔可以無左回事，個晚當値既元天差佬全部要受審個幾個鐘去左邊做緊乜，差佬集體失職係好撚大罪！

推到全港睇到

清泉

追究黑警放任黑社會暴打市民責任！
追究政府冷處理721事件！

食撚屎

最安全城市

唔知有無英文版本呢

聽日730am調景嶺地鐵+駕駛不合作！！
8月5日大罷工！！！

［幫手置頂］將軍澳戰略站

証據確鑿
立即成立獨立調查會，清查黑警！

好心痛

share出去

白衫黑社會

8月5三罷
Btw 零負皮

唔敢睇 再睇頂唔順啦

睇都睇到著咗火

元朗樓以後無人買

好清楚

港台高質

高質都爆

推 睇番都驚

有無人可以加英文字幕

想問下點解一D人要Blur個樣一D又冇既？

屌你老母點撚樣講得通
好撚嬲

推推推！

push ar dllm

繼續推! 黑警新仇舊帳一定要推到清算一刻!

推到師奶都睇到

屌你老母睇到火滾

必須追究屌黑警老母！！！！！

來

push!

push ar

依段野歷史文件
backup再backup
俾後生睇到香港警犬既形象 點樣係一夜之間收皮
香港點樣一夜之間變到大陸城市一樣

一睇到游乃強呢個大話精，就諗起十幾年前徐步高案既重重疑點 十幾年前警隊已經係黑警！

岩岩睇完, 慶過火屎

要求為徐步高翻案！今日既警隊由13年前既案件造就！

已share

推佢上Youtube 熱門

呢d冇播，會唔會俾人cut左

有無人可以提供英文字幕？

睇緊

大家做定backup sin

睇完, 好嬲

可以睇埋NOW
【經緯線】元朗黑夜

其實片入面都冇帶出係警黑合作既片段，只係顯示差佬唔出現做野，令人諗到係示威者係原頭，因為示威者冇事就閙差佬，有事就搵差佬，有冇人係咁覺得段片係想咁帶出個訊息？係俾無線汁過定我理解錯左？

好撚勁
香港良心

呢段片夠唔夠玩死片中既黑社會、警察同何妖？

無實際證據
用何妖既講法 佢只係食完飯打個招呼 依樣野你砌佢唔入 佢始終無係西鐵出現
黑警就係失蹤 視而不見
依幾點你真係告佢地 佢地都有大把理由
真係只有政府獨立調查 先有機會還市民公道

Pushh

香港人加油！！

Lm

擁

香港加油

黑警死全家

八鄉屎忽官正仆街

要盡力叫屋企人睇晒佢！！！

唔想食黑獄飯就唔好面交
要食飯搵ust南亞仔
或者搵議員幫手
要裝或送裝上場派或上場攞
唔想食黑獄飯 唔好私下面交

如果對家出顏射
先買支crep protest 噴噴所有裝 防水防污

睇完
班仆街差佬食撚屎啦

聽日俾埋我老豆老母睇

push ar dklm

bump

係咪時候再光復元朗

重播31台
而家

一定要追究警黑合作！
死黑警！

元朗單野仲有無野可以做？
比人打但班友仲un un腳睇戲。

啱啱send左比深藍屋企人睇
希望佢地有返啲良知同人性

死差佬, PUSH!

我信有報應！

好高質好黑暗推

當一件事客觀去報導後，都可以咁既樣，仲有人唔覺醒，政府仲唔理，我真係唔明呢到係邊到

一定要推

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。

(728)(外國勢力)有外國人係佢屋企拍到黑警主動暴力突擊示威者

20-14-228-22)先生/小姐，我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。Repeat 到佢出示委任證。

鐵證如山

今晚將軍澳廣場大電視播晒成集，好多停企左係度睇，我心裹面好高興，佢改左播rthk，當一播那廚師最新嘅傷勢時，全場街坊樣子被驚嚇，好有宣傳作用，和之前播cctvb差好遠。

全世界都知道, 警黑合作. . 唔洗再解釋.

香港美好社會, 已經完結. ..回歸 20年......
未到 50年不變.... 應該變得更差.
因為大家已經對政府死心

大家要小心.
自求多福

快d bkup

已睇

8月5日齊罷工

幫推

8月5日全港大罷工

Dllm啊，做下戲都好啊？白衣人拘捕行動呢？

請入 一齊report 9 藍絲 fb pages!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

有無人有器材擺街站？我黎幫手

係街邊播

光復香港，再現輝煌

周街播！追究黑警責任

攞段片有圍播

推爆

推比未睇既人

比啲仆街狗既回應谷到成肚氣

高汁
搵埋舖頭cctv，目擊者，重整事發經過

單單個個都知，係政府黑警奶共全部扮唔知，咬佢食

我哋朋友黎喎

追究721事件警方責任！
我地納稅人要求公道！

借個靚位，入黎睇下有冇得搞thx

[歡迎討論] 搵公司幫手推動罷工 入黎討論/屌

係街度播

比左淺藍屋企人睇

有冇人睇完藍變黃？

良心電台

光復香港

今日早咗放工嘅各位返到屋企就播比屋企人睇下啦

呼籲大家係搭車既時候大聲播出黎

正

你班連登仔係咪出膠post先特別響應
個著校服買學生餐嘅正評重多過依個

推!!!

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

知道

推依條

依條先係RTHK官方youtube channel嘅片

咪撚推啲偷人片嘅仆街
大家睇片要睇下來自咩channel

人哋RTHK有心拍得咁辛苦
比啲仆街偷片賺views
賺$
你哋唔理都照睇照推就係幫兇！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

做一個英文翻譯旁述再扔出國際(外國聽唔明中文，免得又有機會比D藍絲調轉講)。
迴響會唔會更大？

有冇得諗

有得諗
有無文宣手足可以幫手翻譯？
推俾全世界人睇到

Rthk已經整咗
上返鏗鏘集Facebook page就見到

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

唔該巴打，我出力扔撚晒出去

終於搞掂HKBN個email可以開到acc.
推～！

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

盡快召開香港國際軍事法庭

An excellent documentary

好多人睇左

依家cctvb封殺鏗鏘集啦
我哋要更多推比更多人睇

警方系統性不作為：務必廣傳的元朗黑夜紀錄片
多年前曾經看過一套外國紀錄片，紀錄一間警署的一天，其實平日警察生活極度苦悶，每天忙著忙著，面對的是什麼？一是醉酒佬、一是精神失常、或是市民問路，或是夫妻口角之類，再加大量文書工作，瑣碎不堪。真的英明神武？真的救人英雄？當警察一生，絕大部分人無開過槍，無面對過生死關頭。

納稅人養兵千日，只用在一時。

《鏗鏘集》一位被訪者談 721 元朗襲擊：「最恐怖不是黑社會，最恐怖是元朗無警察。」

最近出現三條紀錄片，重組元朗恐怖襲擊時序，請大家務必觀看並廣傳，看完就明白，警察選擇不作為，警隊選擇了系統性旁觀，選擇了暗合黑道，選擇了與民為敵。

(1)港台鏗鏘集的《721元朗黑夜》

獨有/少見之片段：

**《鏗鏘集》收集附近商鋪閉路電視錄影，清楚可見元朗警察之不作為，多次錯過嘗試處理事件的機會。

**《鏗鏘集》綜合警方消息，知悉白衣人襲擊西鐵時警方所謂正處理另外四宗案，其中三宗案在鳯攸北街及附近一帶之打鬥案，但時間早於西鐵恐怖襲擊三十至五十分鐘

（即是說，這三處的打鬥已完，情況亦不似會緊急到一個地步，比收到幾千幾萬個 999 緊急求助電話重要，不能迅即往西鐵站控制場面）；另一宗位於南生圍之火警，其實只是一個電箱起火。

搜集回來的閉路電視片段最令人咋舌，見到數百白衣人於元朗站襲擊前兩小時已開始聚眾於鳯攸北街，先後最少三輛警車經過，但警員無落車，警車直行直過，視拿着鐵通籘條的白衣人如無物。

新片段證實了，警方不僅一早已知道白衣人聚眾，更於當晚一早先後三次目睹白衣人蓄勢待發而不作為。三次警車經過，再加兩名警員在西鐵元朗站目睹白衣黑幫打人卻掉頭走，說明一切並非巧合，更不可能是沒有人手，而是刻意不理會，是系統性的不作為。

[補充一句：《鏗鏘集》這一集 fb 加上 youtube 版本，上載兩天半後，點擊率已達三百萬，若以收視點計，超過40點，誰說香港電台節目收線低？誰說長篇調查報道無人關心？]

Up